邊個仲話摩拉達水貨呀屌你老母!!!

入波證明身價

干地最後親信
其他斬係鬼

係時候反cup

一球就證明

多腳又點計？
唔越變越

踢走球入波

達子

On99

好波！

即時柒撚咗

即贏on9

即刻on9

一季入50球先啦

足球做乜都冇用 入波最重要

入唔切波咁

輸緊緊係入唔切

3:3

有神快拜